老衲正式宣布大阪Andy哥已經超越左Bob叔

Why

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

等睇話退出連登嘅乞衣Andy 又死出嚟認屎認屁 搏上位

Andy哥屌得好

咁易俾五毛分化